有無浩景臺巴絲打

浩景臺出入方唔方便？
有次荔景站排小巴見到3-40個人等緊勁撚誇，係咪成日都係咁

番工唔駛驚 因為小巴你係頭站
而其實番工放工時間 會有特別班次 清人清得好快
都無咩大影響
環境清幽 住既其實好舒適 夠高 好涼爽 冷氣費都慳唔少

巴打住緊？出街食一般去邊區多，見附近無野食

住附近 浩景臺有小巴直去葵芳美孚荃灣 通常都係呢幾道

漏左講 荃灣小巴要行落幾步

好撚濕呀，買少少野又要坐小巴
小巴去荔景地鐵成$4.4，年年加價狼過狗鐵
我都搬了，太唔方便，租下好了，不要買

乜配套都無呀

住得荔景個人覺得除左環境好 然後就冇然後了

話晒豪宅

住到去山頂位難免無配套同潮濕架喇 睇你自己想要咩

搭車易頭暈都唔好考慮

冇咩配套係荔景死症 除非成個碼頭搬走 如果唔係都冇咩發展空間

但聽聞浩景臺對出空地會起住宅 會有商場同小巴站 應該相對上會方便返小小

賢麗苑點睇 係正地鐵站

幾好 環境舒服又有地鐵

住緊悅麗苑留名
其實荔景都算有雙鐵優勢 交通幾方便 樓上巴打話小配套呢個真 不過好多屋苑口價都好岩上車

遲下浩景對面起兩棟野好似話有齊配套

會起先算喇

荔景真係乜撚都冇。。。
你嗰度一落雨就仆街，成間屋水浸

其實都唔算咩都冇既
荔景站上面有間惠康 行遠小小祖堯村又有間百佳
街市都有兩個 雖然好細
反而餐廳真係好小
但調返轉諗 呢個位置加雙鐵 如果有齊所有配套就唔係呢口價了

回返樓主 浩景要轉多程小巴就一定冇悅麗同賢麗咁方便 不過話哂夾屋 質素有保證

夜晚想食個宵夜就仆街了

跟aa睇啲樓四四方方好好洗 600尺睇落都大

價錢反映一切 上車盤黎講都唔錯

兩睇啦
食野選擇小係堅既
不過荔景純住宅區 冇蝗 夠寧靜 空氣好 唔會樓望樓得黎又交通方便 我覺得完全offset哂食野選擇小呢個缺點
加埋呢口價 上車黎講個人認為好過大西北